到底激光中抄榮華臘腸定係榮華臘腸抄激光中

亳無違和感

原來都7年前喇整呢條片嗰陣

由細聽到大

唔知點解細細個已經覺得兩隻歌係可以駁埋一齊

笑死

多謝

痴鳩線

😧